<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="history_content">
        \t\t\tМы с мужем пришли в «красивый» бизнес 3 года назад.\n\t\t\t
        Произошло это совершенно случайно, впрочем, у нас с Василием все в жизни получается быстро и спонтанно.\n\t\t\t
        К работе над созданием салона красоты приступили в 2015 году, реализовать собственную идею - открыть уникальный
        , не похожий на все остальные салоны в Гомеле . Планка стояла высоко.\n\t\t\t
        Считаем правильным и верным придерживаться концепции уникальности и эксклюзивности.\n\t\t\t
        Красивая улица на которой напротив нас располагаются ЗАГС и Дом Обрядов.\n\t\t\t
        По площади салон не большой, но все необходимое, вместе с атмосферой, в нем поместилось! У нас есть парикмахерский
        зал на два рабочих места , зал маникюра также на 2 рабочих места , педикюрный трон, Студия заточки инструмента и
        Vip room маникюр, педикюр, косметическая процедура Отбеливание зубов.\n\t\t\t
        У нашего салона элитная направленность, мы стремимся к роскоши. Но при этом цены на наши услуги не завышены, все
        зависит от квалификации мастера и нашего имени.\n\t\t\t
        Мы убеждали своего клиента в качестве услуг еще до открытия салона, Красивый, выдержанный в цветовой гамме салона
        вход, квалифицированная администрация, грамотный и красивый сайт в Интернете - позволил привлечь первых клиентов
        Сегодня мы работаем только с ведущими брендами индустрии красоты. За нашу верность фирмы платят тем же.
        Мы предоставляем хорошие условия в обучении мастеров и интересные предложения по участию в выставках.\n\t\t\t
        Для сохранения лояльности клиента каждые полгода мы в своем салоне красоты вводим новую услугу, есть подарочные
        сертификаты и система скидочных карт постоянного клиента.\n\t\t\t
    </string>

    <string name="history_title">Наша история</string>
    <string name="contacts_map">Мы на карте:</string>

    <string name="contacts_phone">+375 44 5 595 595\n+375 29 5 595 572</string>
    <string name="contacts_title">Наши контакты:</string>

    <string name="contacts_address">Ирининская 16а, Гомель</string>

</resources>